瞞家人上「19禁節目」！ 大尺度動作全播出…爸一看暴怒了

▲南韓女星祚弦。（圖／翻攝IG）

圖文／CTWANT

今年24歲的南韓女星祚弦，是Berry Good成員，最近她上南韓節目《VideoStar》訪談，分享自己的出道故事。他提到，當初自己是瞞著家人偷偷出道，後來爸爸在她出道4個月後，無意間看到自己女兒，竟出現在19禁節目中，穿著露出翹臀的服裝，緊貼男性熱舞，當場氣到差點暈倒。

▲南韓女星祚弦大跳艷舞，爸爸一度無法接受。（圖／翻攝韓網）

祚弦提到，2016年她出道後，曾到19禁搞笑節目《SNL KOREA第8季》節目當來賓。當時她穿深V緊身上衣，搭配超短熱褲及黑色絲襪，露出爆乳及辣腿的S曲線好身材，在鏡頭前邊搔首弄姿，對著男子跳艷舞，甚至還有幾個舞蹈動作，是以臀部頂對方下體，做出極盡挑逗的誘惑。影片一釋出立刻登上熱搜，祚弦也因此打響知名度。

不過成名代價，就是這個性感指數破表的節目片段，也被爸爸發現了。祚弦表示，爸爸看到影片時，一度無法接受，差點氣到暈倒。還好母親很尊重並支持她的選擇，還幫忙說服父親，勸他讓我做自己想做的事情。後來爸爸經過開導，也慢慢支持女兒的演藝事業，「我現在變得很自豪。」

拉

一個CM都冇 咁都拉?

推

pull

Y

想知點開導爸爸

腿張開

世上只有媽媽好

老豆心諗

益外人都唔益下我

好大隻 不了

好正

呢條女正過d一線團門面

爸爸點知的

咁又吹大左Ｄ

爸爸諗住打丁

個衰女養唔熟！益人都唔益老豆

咁都要爸爸看19禁節目先發現到啫...

咁啦....我啃左佢算

咁就19禁
咁我日日都睇19禁

當我無講過